［721］連儂港島

小妹不才但都想做啲嘢
見有po話要整連儂港島，想幫手整埋一份但無咩經驗
想問下有無咩地點可以瘋狂貼memo貼紙 / 有無地點唔貼得

推

隨街貼 買一大疊memo紙/印文宣 帶埋d膠紙剪刀需要時用

memo紙咁平 可以買多D

推

新盾牌教學2—空樽護甲（快入！！！！）長期置頂

剪刀 唔好帶

已入手大量memo紙同色紙膠紙等，準備好派街坊齊齊貼

但有啲膠紙要剪，小朋友剪刀會唔會帶得？

吖仲有筆! 最好粗筆/Marker筆

好會準備大量

721見
兄弟姊妹聽日小心

721見 大家萬事小心

繼續推

自推

其實普通膠紙用筆一篤都介得開

學到嘢謝指教

721見 記得一齊寫

721見